%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                       CARREGA DE LA CLASSE DE DOCUMENT                      %
%                                                                             %
% Les opcions admissibles son:                                                %
%      12pt / 11pt            (cos dels tipus de lletra; no feu servir 10pt)  %
%                                                                             %
% catalan/spanish/english     (llengua principal del treball)                 %
%                                                                             % 
% french/italian/german...    (si necessiteu fer servir alguna altra llengua) %
%                                                                             %
% listoffigures               (El document inclou un Index de figures)        %
% listoftables                (El document inclou un Index de taules)         %
% listofquadres               (El document inclou un Index de quadres)        %
% listofalgorithms            (El document inclou un Index d'algorismes)      %
%                                                                             %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[11pt,spanish,listoffigures,listoftables]{tfgetsinf}
\bibliography{referencias}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                     CODIFICACIO DEL FITXER FONT                             %
%                                                                             %
%    windows fa servir normalment 'ansinew'                                   %
%    amb linux es possible que siga 'latin1' o 'latin9'                       %
%    Pero el mes recomanable es fer servir utf8 (unicode 8)                   %
%                                          (si el vostre editor ho permet)    % 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{listings}
\usepackage{tabularx,ragged2e,booktabs,caption}
\usepackage{makecell}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{subfig}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                        ALTRES PAQUETS I DEFINICIONS                         %
%                                                                             %
% Carregueu aci els paquets que necessiteu i declareu les comandes i entorns  %
%                                          (aquesta seccio pot ser buida)     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                        DADES DEL TREBALL                                    %
%                                                                             %
% titol, alumne, tutor i curs academic                                        %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\title{Implementación de sensores geolocalizados y una aplicación para la obtención de datos en un área metropolitana}
\author{\textbf{David Rodríguez Martínez}}
\tutor{\textbf{David Cuesta Frau}}
\curs{\textbf{2015-2016}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                     PARAULES CLAU/PALABRAS CLAVE/KEY WORDS                  %
%                                                                             %
% Independentment de la llengua del treball, s'hi han d'incloure              %
% les paraules clau i el resum en els tres idiomes                            %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\keywords{Ciutat Inteligent, Arduino, Hardware, Geolocalizació, Sensors, Harware lliure, Electrònica, Servicis Web} % Paraules clau 
         {Ciudad Inteligente, Arduino, Hardware, Geolocalizacion, Sensores, Harware Libre, Electronica, Servicios Web, IoT}              % Palabras clave
         {Arduino, Smart City, IoT, Sensor nodes, Remote Sensor, Open-source hardware}        % Key words
         
         %Arduino, Hardware Libre, Sensores, Control Remoto, Servidor Web, Electrónica, Arduino Shield, GPS.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                              INICI DEL DOCUMENT                             %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%              RESUMS DEL TFG EN VALENCIA, CASTELLA I ANGLES                  %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{cap_0_abstract}
\cleardoublepage
\lstlistoflistings


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                              CONTINGUT DEL TREBALL                          %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\mainmatter

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                  INTRODUCCIO                                %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{cap_1_Intro}

%\section{Notes bibliografiques} %%%%% Opcional

%????? ????????????? ????????????? ????????????? ????????????? ?????????????

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                         CAPITOLS (tants com calga)                          %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{cap_2_descripcion}
\input{cap_3_descripcion}
\input{cap_4_montaje}
\input{cap_5_explicacion}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                 CONCLUSIONS                                 %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{cap_6_conclusion}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                BIBLIOGRAFIA                                 %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{bibliography}

\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                           APÈNDIXS  (Si n'hi ha!)                           %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\APPENDIX

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                         LA CONFIGURACIO DEL SISTEMA                         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                               ALTRES  APÈNDIXS                              %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                              FI DEL DOCUMENT                                %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
